曾揚言「不會買該死的口罩」男子 繼續去Party終確診死亡

新冠肺炎疫情持續，美國一名反口罩男子一直以來都十分抗拒戴口罩，曾在網上揚言「不會買該死的口罩」。而且疫情期間仍繼續參加Party、去酒吧，結果確診新冠肺炎，甚至在3日內死亡。

綜合外媒報道，美國37歲男子Richard Rose是名反口罩人士。自疫情以來，他一直在上網指自己不會買口罩、戴口罩，他認為戴口罩是「炒作」。另外，又指電視上佈滿新冠肺炎的消息和新聞，一直充滿負能量，又將口罩和臉紗做對比。

Facebook上更可見他多次打卡參加Party和聚會，例如去酒吧和朋友喝酒、遊船河及泳池Party。其中，從6月的一張泳池Party照片可見，參加者眾多，而且都沒有戴上口罩。

結果於7月1日，他在Facebook宣佈自己在過去數日病得很重，並有新冠肺炎症狀，並相信是參加泳池Party時感染的。結果當日下午，他便收到自己確診新冠肺炎的消息，需要隔離14日。有網民問他感染後有什麼感覺，他表示「幾乎無法呼吸」，2日沒睡過覺。結果，於7月4日逝世。

不少網民得悉他的經歷後，都紛紛指責及留下刻薄的留言：「多麼諷刺」、「你想我尊重這個垃圾？」、「世界上最危險的事，是真誠的無知，以及勤奮的愚庸」。亦有人對事件表示遺憾，希望大家引以為鑑，記得戴口罩。

37定47

Kratos

又少一個垃圾

自己攞黎 死咗怪得邊個

死晒呢啲垃圾左膠

37歲人都咁白痴唔死都無用

咪講左呢班唔肯戴口罩既人好多係右膠自由/宗教撚

跟侵侵嘛，just a flu

叻

佢本身都老得快

美國好多弱智（包括總統）

特朗普又累死一件傻鳩

佢死前再感染左幾多個

其實你知唔知左膠點解……

一切睇唔順眼既人都係左膠

Natural selection

叻操是叻純

肥到咁何來有自信唔會中

達爾文獎

佢Facebook

你真係弱撚智

又幾有創意

Darwin又贏

今年達爾文獎競爭好激烈

又衝出嚟亂鳩咁用左膠
左膠反而係會叫人戴口罩架喎

Fat Lives Matter

佢地唔識分左右
總之唔岩聽就係左膠

連登仔邊識

垃撚圾

咦～Richard 都好Richard吓喎～

只能說抵撚死

汰弱留強，包括淘汰自私、自以為是、唔識用個腦、固執嘅人

真係好多呢D弱智

登:恐懼然

The outbreak of cronvid 19 in America is because of these dumbass who are lack of discipline. Pointing finger to Trump will not change the fact

花式自殺？

Most likely he was a leftard

原來唔戴口罩既人好多係右膠

just a flu 左膠係咪又跟呢班人?
CNN Mar 4 : the flu right now is far deadlier. So if you’re freaked out at all about the coronavirus you should be more concerned about the flu"

New york mayor 及official 聲稱武漢肺炎係小兒科 叫大家唔洗驚

White trash

國屍陳雲: 又中

世上又少左個垃圾
可喜可賀

死因：on9

傳媒左右都咁膠
你唔係睇唔到FOX個邊嘛

達爾文係啱嘅

個樣似反侵啲左膠

57

地坪撚啲friend，但係相信地坪說唔會瓜老襯

但追返佢post既野似撐侵

見你成日咁得閒狙撚住右膠 幫手提下你左膠姐

笑撚死，6月都唔知死，Pence 都係一鳩樣唔肯戴口罩

美帝大學生稱武漢肺炎唔會阻止佢繼續party

一定係右膠黎

67

trump又少左一票

陳雲: Richard Rose也有看我的面書

弱智

左膠係一定會帶 仲會要求政府立法帶罩
依個明顯Trump fan, 重視自由同law and order嘅classic conservative

#MAGA#on9Trump2020

左膠係戴口罩宣洩對侵侵既不滿

美國好多弱智唔戴口罩就唔分左右，總之就muh freedom muh 1st amendment

美國版熱狗

如果佢係侵fans=手足
RIP

i can‘t breathe

咁你去得party 就遇左仆街啦

講明要social distancing

好撚好笑小學雞捕獲

就係呢啲撚屌搞到美國咁多感染

死鬼佬就抵死啦

今年達爾文獎好多得主

清洗低智商人口

口罩係其中一個防感染既措施，要配合其他野一齊先有用，e.g. 個人衛生，social distancing
姐係你淨係social distancing，出街隔開人兩三米，但唔戴口罩一樣會出事
而家D人識得企開D，但係重有好多人唔撚肯戴口罩，先會攞尼講咋

你渣車唔想出意外，都會除左唔飲酒，唔超速，都會戴安全帶同守交通規則啦
唔通你覺得上面做左其中一樣，其他既就可以唔使理?

日日開p
玩撚到瘋

咁美國人真係唔撚戴口罩咪放大尼講囉

呢啲盲目追求自由嘅右膠，同左膠一樣危害社會⋯⋯
點解唔可以正常左、右，一定要搞到咁膠？

其實佢起碼言行一致，講到做到。
好L過國師同佢班追隨者呢d pk，成日話帶口罩無用，但問心，佢哋返工出街，搭車搭電梯會唔會帶口罩? 呢種人最冚家鏟。

呢個保守團體既調查就睇到，口罩根本就係partisan issue

Nationally, the percentage of Democrats who reported wearing a mask all the time when leaving home rose from 49% between April 10 and May 4 to 65% between May 8 and June 22.

During the same time period, the percentage of Republicans who reported constant mask-wearing rose from 29% to just 35%.

兩黨都好撚多人唔肯戴罩，不過共和黨多DD

求仁得仁

佢死佢事
同佢開P果班唔知依家咩心情

世界上最危險的事，是真誠的無知，以及勤奮的愚庸

Wisdom

on9仔有樣睇

抵撚死

咁大個人仲咁on9

陳雲日日笑我地帶tim

推 抗爭Mind Map #移民走資 #國際戰線 #香港自治法 #取回強積金 #特區免簽地位 #快閃文宣

手足

勤奮的愚庸
句野唔係咁解呀?

香港39歲嗰個算唔算?

佢都幾撚好運有3十幾歲

自然淘汰

依d撚屌累人累物
早死早着

睇片blm都大把人唔帶罩大叫口號啦

用生命值硬接！

死傻仔

陳雲熱狗d on9信徒

white trash🤦🏻‍♂️怪得邊個🤷🏻‍♂️

美國又少咗個on9離make great again又近咗一步

咁既樣去party都唔會有事發生

Richard好Richard喎, 一定受過高等教育啦

佢死之前肯定染左比好多無辜既人

陳雲信徒

屌

先唔講戴唔戴口罩 去pool side party 落bar呢啲先致命

達爾文獎好難選

美國版信政府！唔怕！

連登都好多弱智（包括你）

知你叻啦

你岩呀，所以美國左右兩邊都好多弱智

不過係共和黨人真係冇咁鍾意戴口罩姐

侵侵都肯戴了

但其實左派唔係先係追求自由人權個班人咩? 右派好似係經濟自由咋喎
真心一問

開心事 從此世界少左件阻膠

地球太多人 死多啲on9 環保啲呀

7月25號生日，7月4號瓜柴，差大蓋20日就過生日，咁都過唔到

佢曾經參軍，去阿富汗同伊拉克服役九年

以為個男子係陳雲

77

87

97

107

咁嘅樣都有party玩

有冇得設計根據智商而感染嘅病毒

呢個post好多反西方自由主義仆街五毛

117

笑撚死
又係呢d連登仔乜柒都話左膠

127

137

美帝GOOD

147

157

167

177

呀叔扮後生咪玩啦

係
記住歐美左同右係同中國或者香港倒轉

美國左：偏開明主義，民主人權自由環境行先
美國右：偏保守主義，愛國主義本土經濟行先

trump絕對係右，所以連登仔撐trump咪叫晒敵對份子做左膠

其實左膠唔係應該先唔有口罩咩

左膠係果D左翼自由放任主義

右膠係果D傳統保守派

不過anyway, 而家好明顯Trump Fans 係唔鐘意帶口罩

187

要留意
美國左右派係無邊個岩邊個錯
好多時係大勢 睇下邊面政策比較合時一d
所以兩黨交替係非常正常
唔好點理連登trump粉share d content farm右膠野
極左同極右一樣係on9
唔同香港藍絲黃絲 藍絲普遍一係無腦一係無人性

197

勁岩
條友典型淨係stick on連登嘅人
都係左膠!

因為左翼係科學証據主導
好多時fake news 完 柒左都會跟返大隊 叫返人戴口罩唔好出街etc
但右膠係個人愛國主義極強
基本上CNN 同ABC 叫佢地做咩佢地就會做相反
極右既右膠去到今日仲係出黎遊行話肺炎is a hoax 係假既係左翼為反trump既部署
佢地連患者人數死亡人數都唔撚信 所以死都唔撚戴口罩
當然trump死都唔肯戴都搞到佢地唔戴啦

207

佢遺言睇穿左已有大量道德判官 包括連登仔 鞭屍

Congrats 獲得陰間入門卷

美國版「相信政府」

Democrats ：民主黨人

Republicans：共和黨人

咁係咪應該民主黨人多啲

幾時到陳雲同陳雲班跟尾狗

Show Blocked User

哩個

仲有班癲到話神造佢地出黎係比佢地自由咁呼吸
所以唔可以戴

trump: just a flu ，唔驚！

始終如一 早登極樂世界

你講呢啲，連登侵粉顏面可存

上個月叫人上街撐blm
今個月：極右叫人唔好戴口罩出街好仆街

咁又唔好乜都block唔係五毛pr咪算

講緊唔戴罩既人

democrats有65%戴，republican得35%有戴

你第一日上連登？
連登仔唔鍾意嘅人
一律男嘅就左膠，女就女權撚

條鬼佬竟然用口罩同回教面紗比
如果佢係女人就俾人話女權上腦
仲有幾百個正評

係...

RAP

所以美國死咁多人都冇人嘈，
因為死嘅都係弱智仔，
有基本常識嘅人都唔知幾安全，
就算唔好彩中左都有意識去醫

217

227

成功爭取

為咗自由，死都唔怕？

美國假新聞太多？以為肺炎係流料？

定本身嫌命長？

美國除左經濟自由重有好多1st/2nd amendment 當飯食既槍權自由撚

呢班人無分左右，雖然右派多DD

達爾文既進化論真係無錯

係事實丫嘛
trump都終於戴左第一次口罩喇
侵粉又可以繼續J

癲？

You deserve it

237

247

257

267

277

起碼死之前仲chill緊

287

297

侵侵又撚狗

307

用自己條命見證戴口罩嘅重要性。

317

美國果d勁咁多
壯年幾日就死左

327

337

347

唔怪得美國日日幾萬人確診

老師又中

快啲死唔好累人哂米飯

平均黎講得一半美國人出門口會戴口罩

咁就含得撚啦 仲防乜撚野疫

所以咪每日六萬幾宗新個案囉

咁撚on9都過到17已經好長壽
btw 自己on9好啦唔好惹到其他人

香港鬼佬都唔戴
基因黎

Over his dead body

357

367

377

387

397

407

417

427

點解鬼佬中招咁易死

香港死嗰d都係老人家

陳雲信徒。。。

437